727 本身唔係伏, 心入面既鬼先係最大既伏

元朗老黑打到普通市民九彩
警鄉黑合作令人好嬲
個個都嬲
嬲到要燒村, 拆祠堂, 起人墳(呢壇對家自己做左先了)
無錯, 721當晚, 722全日每個人都好想佢地冚家產, 攬炒!

不過希望大家回想返, 722當日社會既氣氛?
白色恐怖充滿左成個香港
元屯天無舖頭開門, 住個到既唔敢落街, 西鐵無人敢搭
我地都應該冷靜左落黎, 反覆思量我地到底要d 咩?

我覺得最緊要就係拒絕白色恐怖
政府容許黑社會攪事, 就係想禁我地聲
想我地唔敢再出黎, 想我地自我消亡
727 出黎, 就係要話俾政府知我地唔怕白色恐怖
而唔係報復

報復, 老黑又再報復, 咁只會造成咁大既恐怖
真係會自我消亡, 原因係更大既恐懼

最後利申返, 我鳩up 完你地前線真係要燒村拆祠堂
我都會不指責不篤灰不割蓆, 我都希望所有人都一樣
不過我希望所有人諗多一個角度, 點樣可以延續成個運動

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

暫時資訊太多太亂 呢張文宣得唔得先？
有冇嘢要改

推

大家要謹慎727再思考應唔應該入去， 班生番一見飯民議員入去擋就屈成係佢領頭就亂開無雙，個班人連男人跪求都唔理既話， 真係唔知會唔會再打大d, 求不受傷，不流血，不被非法禁錮

其實要實行只要簡單啲去做。

對於立立亂咗嘅元朗,我過嚟只想打吓氣,可以的話帶少少手信做見面禮,如果可以friend到嗰地膽就very good。

Full Gear 係好不禮貌。Food cheering 我well support !!!

點解呢嗰唔可以係 嘉年華 ? 化戾氣為祥和!!!

[黑嘢]你快死開。你唔好再攪元朗(香港)